我屌你老母 唔受溝就唔受溝啦 講乜撚嘢我襯唔起你

認真你直接啲講我有咩缺點仲好 等我可以改
你而家咁 我真係仲難受
唔好浪費我地之前嘅關係好無？

唔鍾意就唔鍾意 改都無用

呢個就收硬皮㗎啦
係唔想衰埋之後啲女姐

人哋廢事 hurt 到你咋死毒撚

佢話佢襯唔起你 定 你襯唔起佢？
如果係後者佢都幾撚串喎

而家咪仲hurt
自問都脫咗毒 一早唔再係A0
但真心想知衰咩
大大方方話我樣衰我都OK㗎

個個女仔鍾意嘅類型一定一樣?
玩GAL GAME都唔係咁啦
你都係收皮咪撚煩住人
唔好搞到隔離Post條痴線佬咁比人拉埋

佢話佢襯唔起我 話我有錢學歷又高又剩
收皮 佢自己有錢過我 學歷都唔差

咪又係果幾樣冇錢，唔夠靚仔，唔夠高果啲

窮係死罪

我諗十成九都係樣嘅問題 屌

樣衰先係 我唔窮 但我寧願窮但靚仔

講咗thx無聯絡了 好撚hurt

你心態問題啦，我都唔靚仔有啲錢，照樣食到唔少女，今年食咗5條未到3月咋

羨慕師兄
唉 過啲彩數俾我

你都心照啦

我而家好撚傷心
其實之前我都有過咁上下數量嘅女 有過（緊）sp添
但係我真係好耐都無撚試過咁撚鍾意一個人
可能就係因為之前嗰啲唔鍾意9下9下就溝到
但嗰啲唔同㗎嘛
屌
我個心好撚痛啊而家

我都知連登仔口臭㗎啦
但我而家真係好撚需要一個安慰
又唔po得ig 唔想俾身邊啲朋友知道我呢一面
我真係喊撚緊 屌 咁撚多年都無試過喊 扑街

感建分

點解咁鍾意佢，講幾個原因先
我懷疑你嚴重ff到佢好好

佢唔想講野hurt到你啫 你話寧願佢話你樣衰所以唔受溝 到佢真係講出口你點會接受到 一定勁傷心

MK仔扮情聖
有過（緊）SP咁威威咪繼續搵SP囉
學咩人拍拖
你之前嗰啲易溝係你哋同Level 大家都咁濫

以為樓主係絲打

樓主都話自己唔缺女, 過一排就會識到新ga la
你當佢求其搵原因拒絕你

彩數要有，不過大問題應該係你唔識present你自己